尋晚對著5隻狗都救唔到手足?勇武?

雖則p牌可能都無人理，但都想講，想大家有日煲底見
尋日見著5隻狗捉完手足，咁大班人都救唔到。但其實係絕對夠打，夠人手。
做唔到嘅原因其實係大家都驚衝完之後，身邊嘅人退。簡單d講信任不足，紀律不足。畢竟有唔少勇武同行動派都係獨狼

成件事就好似打波咁，我地人多，但對面well trained .知道自己嘅位做咩同打咩。
所以我地一定要溝通。即時同左右手嘅手足form做一個小gp，每個小gp以3人為一個單位。每個單位即時認清要對附嘅目標。例如話要對附藍衫，白衫，或其他特徵。然後集中精力對附自己嘅目標。而再有一gp專去救手足。
要進要退都一定要以gp做單位。

同埋大家可以好似打rugby咁攻擊狗狗下盤

希望真係推到比多d人睇

光復香港，時代革命

推

果班街坊look黎 又無裝 佢地都唔想 大家都驚
我地唔係現場無資格講 d咩

無裝無裝 拎個豬嘴丟人呀？
衝埋去撞開佢啦係都

琴晚果班應該只係升級和理非。見佢地肯衝下應該離勇武不遠